打機notebook求推介

7k左右
唔要小米
其他都冇咩限制
目前考慮緊dell 15f果部
大家有咩推介

7k咪dell 要打機又要7000 無咩選擇啦 msi有部 1050 2gb既 gl62m 7rd 腦場好似7200 減左800 有ssd 搵下仲有無囉

hp係大陸有部暗影精靈

好撚正，薄過dell果部

唔知香港有冇賣

Dell 7567

好似係1060，dell同價位得1050

就係諗緊呢部 同價位好似佢最好屌
識人買好似7k買到

垃圾系列

咁呢位巴打有咩高見
我知係垃圾 不過再上xps系列玩唔起

用緊7567覆你
個mon 室內用其實唔太差
不過我係i5,1050ti,8g ram,256 ssd
外國買左825 usd 左右
香港spec 7000 budget 就得1050, 上ti要加2000
如果有得us 個網買會抵啲啲

同埋我1050ti 都推到witcher 3高效上到起碼55 fps, 所以有budget 真心推ti

因為我仲有部檯機 高配都會用檯機/ps4玩

咁如果係低少少要求既game 好似overwatch, lol, cs go 果啲1050一定夠
同埋如果買一定要買紅色, 實物勁靚 , 個design又唔會太"gaming"

係 我真係貪佢有紅色

好奇一問點解有枱機都要買部notebook打機?

因為大部份時間都唔係屋企 同堆反正都要買部文書用咁唔差在可以打埋機

7900 蚊
asus fx502 vm
有1060 i5-6300

抵到爛

去阿媽信買

如無意外都買dell果部 識人有得7000買
btw thx巴打

我用緊7566dell覆你，上個月用4700買